"THE HOUSE THAT JACK BUILT" Trailer

唔知香港會唔會上，肯定成為極大爭論的一套戲。

以前antichrist, nymphomaniac都有上， 香港會上但應該會遲好多